{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051157",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162399?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 빙키키즈풀빌라"
    },
    "text": "23年7月に新築された一軒家キッズプールヴィラは長くて広い建物で、内部には子供たちが楽しめる多様な施設があります。 室内温水プール、キッチン遊び、ロッククライミング、ゲーム機などが用意されており、子供たちが遊ぶのに最適です。 入室は15:00から可能で、退室時間は11:00です。 バーベキューをご希望の場合、炭+グリル利用の場合、1SET当たり30,000ウォン、電気グリル利用の場合20,000ウォンです。 バーベキューは屋外や屋内で利用でき、締め切りは18時、利用可能時間は22時までです。 客室の内部には室内プール、キッチン遊び、ゲーム機などがあり、いつでもご利用いただけます。無料でご提供しております。 また、無料Wi-Fiが提供されており、ペットの入室はできません。 駐車場と消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されており、安全にご利用いただけます。 この他にも入室時間は15:00で退室時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "キッズプールヴィラはいつから入室できますか？",
            "answer": "入室は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズプールヴィラは何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "炭+グリル利用の場合、1SET当たり30,000ウォン、電気グリル利用の場合20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用可能時間帯は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用可能時間帯は18時までで、締め切りは22時です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設が備わっていますか？",
            "answer": "室内には室内プール、キッチン遊び、ゲーム機などがあります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "キッズプールヴィラの安全対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "キッズプールヴィラには消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されており、安全にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 346
    }
}